點解咁多人幫自己個仔女開fb,ig??

唔明想點

露三點

唔洗晒相整相簿掛

以為自己明星

幫自己隻貓狗開ig怪d